（苦惱）有冇ching成日龜頭掂到廁所板

平時屋企都算 咁出到去急起上嚟都要搵個位屙
屌你老尾我坐低冇幾耐 已經hi到 3 4次 我已經坐得好撚後 搞到次次屙完都好想用酒精消毒下隻龜

有冇同我一樣條J好大嘅ching可以分享下解決方法

縮陽之術

帶套

呢個不失為一個解決方法
但係治標不治本

假如有次咁啱個幾格紙巾係我最後嘅紙巾
咁我咪要用手抆?

J大點縮都係大。。。

估唔到樓主得1米高

用番兒童專用岩你

細細個已經係咁啦 不過個陣衛生意識未有咁高

唔好玩啦 我驚痛

出街嗰啲先會掂到

前日有新聞話你po咗仲污糟

由細到大柯屎都要用一隻手禁住條J

拎著條丁貼實個肚先坐
我都係咁

掂撚到馬桶邊果種冰涼感先想死
果刻簡直生無可戀

去女友屋企直頭擺條J係上面 or托住

但係我會直接點到馬桶個位...

從夢中醒來

示意圖?

掂到前面都算
長到就咁遂底, 已經掂到屎坑下面
要專登無形凳咁坐, 吊高d 條丁

切

人生已完

圖or老母

用紙巾袋笠住條J

睇字都鳩縮